Ook was haar respect voor hem, maar het maakte haar niet meer stil, waarschijnlijk om haar eleganter.
Elizabeth deden alles wat ze konden om hem zo te vrijwaren van de frequente mededeling van, en was ooit benieuwd om hem voor zichzelf, en die van haar familie met wie hij kan praten zonder te kastijden; en hoewel de ongemakkelijke gevoelens die voortkomen uit dit alles duurde vanaf het seizoen van verkering veel van haar genoegen is het toegevoegd aan de hoop van de toekomst; en ze keek met genoegen naar de tijd waarin ze moeten worden verwijderd uit de samenleving zo weinig attractief , alle comfort en elegantie van hun familie feest op Pemberley.
Hoofdstuk 61 Blij voor al haar moeder gevoelens was de dag waarop mevrouw Bennett verlost van haar twee meest verdienstelijke dochters.
Met wat blij trots ze daarna bezocht Mevr Bingley, en sprak van mevr Darcy kan worden geraden.
Ik wou dat ik kon zeggen, ter wille van haar familie, die de vervulling van haar oprechte verlangen in de vestiging van zovele van haar kinderen die zo blij een ingang te maken haar tot een verstandige, beminnelijk, goed geïnformeerde vrouw voor de rest van haar leven; hoewel dat misschien had het geluk om haar man, die misschien niet hebben genoten binnenlandse felicity in zo'n ongebruikelijk een formulier, dat zij nog steeds was bij tijd en wijle nogal nerveus en onveranderlijk silly.
Mr. Bennet gemist zijn tweede dochter buitengewoon; zijn genegenheid voor haar doucet oftener vanuit huis dan iets anders kon doen.
Hij opgetogen naar Pemberley, vooral als hij het minst wordt verwacht.
Mr. Bingley en Jane bleef Netherfield slechts hierbij bestaat.
Zo dichtbij een omgeving aan haar moeder en Meryton betrekkingen niet wenselijk was zelfs _zijn_ easy temper of _haar_ aanhankelijk hart.
De lieveling van zijn zussen werd vervolgens dankbaar; hij kocht hij een landgoed in een aangrenzende provincie aan Derbyshire en Jane en Elizabeth, naast elke andere bron van geluk, waren binnen 30 mijl van elkaar.
